(有圖)有冇絲打好似我咁鐘意食洋腸

好大條又好食
每日都要食一條

男人手

呢條咁細一睇就知日本仔size

露曬成條撚+龜頭
Bam

鬼佬長度ok?

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級、成人圖片， 而沒人監管或移到成人版， 本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區， 以為就此沒問題。 怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級圖片， 變得心理開始有問題。 請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

食珍寶裝先好出post喇

東洋腸

芝士魚肉腸先正

盲？

Ok i lose

日本腸扮大洋腸
睇得出日本仔幾咁自卑下